Nokia 6設定問題

想問一下，點解d功能爭咁遠？係我set唔到，定7.1.1閹左？

暫時發現:
桌面設定，中國版有，可以set app drawer等

數據傳輸可設定顯示/不顯示資料傳輸速度

有「任務管理」處理係背景執行緊既程式

補充: 中國版有

香港版未搵到

推返上黎搏「Nokia An非貼牌機」死忠屌

d死忠呢

Nokia 8都公佈啦，都仲未有死忠敢出黎回應我話我知係我錯

得一個負評

有關「通話記錄」自膠

已經眼鏡蛇巴打指正錯誤